大家今日跑醉酒右閘跑成點？

394米

35米

飲醉咗
跑都跑唔到

隻碎酒狗碎左
跑唔到

笑能死我

咁左閘呢？

259

A09

U